發覺猁迷忘記左羅渣士

明明當年既渣士係無辜的 偏偏班死猁狗靠班死獌狗都唔靠人渣士